如何讓人生變得有意義

全力做熱愛的事，不想它的意義

冇野熱愛

呢家剩係得讀書

學佛除苦

Explore something until you feel comfortable with it, then drill it into deep

聽過好多次 但搵唔到 做唔到

佛學越讀越消極，越無意義

聽就易 做就難

信仰主

聽過好睇過好多正面人生既說話 但係都冇幫助

幻覺

呢個現象無益，值得睇下學習方向有無問題，甚至停止再學。

而事實係唔係只會越學越消極，值得有機會時再了解下。起碼佛學，佛法，佛教，三者有咩分別，係值得辨別。

咁你呢個月做過啲乜？

有錢就有意義

消極嘅虛無主義

或者努力做野搵錢 令你有本錢 做你想做既事

做義工

修身齊家治國平天下

又玩soc又玩莊仲有學校活動
但係都唔知自己做緊咩
見住同房好有目標
自己好似行屍走肉

真係唔知自己做乜
剩係識上連登叫春

又唔想交流

有錢先有意義，
有錢先可以做自己想做嘅嘢，
無論你創業定環遊世界，
或者你只係想抽時間做一啲簡單嘅事，
你都需要錢買返自己嘅時間，
冇錢要做奴隸點會有人生意義

好攰